沒有勇武手足，你地班和理非港豬一早就送中了！

勇武手足係反送中運動既中流邸柱，

無佢地不畏死，不怕犧牲，我地一個二個已經送左去支那集中營。

無能既泛民？累人既左膠？收皮啦！

要割都割你地班得把口既垃圾先！

永遠支持勇武手足！

寧割左膠！不割前線！

勇武好重要，但淨係得勇武又唔得，勇和要並存，左膠就希望有良知嘅每次有活動用大量鎖鍊鎖住自己。

分化post

一日不割阻膠，一日都會連累前線畀狗咬。

請珍惜前線

和理/勇武；雙輔雙成；五大訴求：決一不可

決

分化post 用不推文回覆整沉你

同路人一定會有唔少係左膠
可以話你哋知人數唔會少

明白

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

就係話畀和理非知，前線重要過左膠好多。

沒有前線，送中條例早就係6月中通過！

善用起底功能

寧割左膠，不割前線。

拉

低級分化post blocked不推文回覆

分llm化咩。

縱容阻膠只會連累其他人。

分化post
拉

你地繼續縱容阻膠，只會連累其他人。

算啦好想睇班和理非送中呀🤔️

多謝勇武

咁你割班和理非啦
晨早流流訓多陣好過啦，咁早就要開工既

留意咗好耐,專出分化post

只割左膠，不割和理非。